文匯認證 煽暴『素人』鄒家成

2020年6月13日，文匯報報導岑敖暉、葉子祈、陳緯烈陪同「素人」鄒家成多次擺街站講解「民族概念」，指有政界人士認為那些區議員已明顯不擁護基本法，違背區議員守則，更不符合立法會參選資格，應盡快DQ，「絕對唔能夠畀獨人入到立法會」。

另外，針對鄒家成聲言要「抗擊『中國殖民暴政』，捍衛『香港民族尊嚴』」，港區全國人大代表陳勇在接受文匯報訪問時形容是典型的叛國及挑戰國家底線的行為，嚴重違反基本法，希望相關部門立即跟進，依法制裁。

2020年6月29日，文匯報指他為「煽暴『素人』鄒家成」

■ 岑敖暉曾協助鄒家成派發所謂「拒絕殖民，民族抗暴」的單張。鄒家成fb圖片

2019年區議會選舉，鄒家成參選沙田區議會大圍選區，唯民主黨吳定霖拒絕舉行初選並取得民主動力推薦，而鄒最終只獲748票，敗給吳定霖。選舉後民主動力的協調機制被質疑是制度暴力，民主黨「要哪一區就可以要哪一區」，在多區拒絕初選後以「民主動力唯一推薦」的名號出選。

多謝endorse

咁今日初選，大家一定要去投票，踏走港毒派啦

煽暴素人好正氣好型

初選link:

第四步：
是否區議會以外選民：「否」
傳統功能組別係衛生、商界。

選完「否」先有得投超區，揀錯就入link重投。

up

凡是党反對的我擁護

保護國家安全

敵人反對的我擁護

凡是敵人反對的我擁護

我就係要呢啲，就係要投個人出黎叫更多既人出黎

多謝宣傳

官方認證

一家七口全投鄒生！

推！

原本都揀唔到，今次揀到了，多謝文匯